收空郵大麻花 女生被捕

2019年01月20日

收空郵大麻花 女生被捕

海關將被捕女生蒙頭帶署調查。

【本報訊】海關早前檢查一件由加拿大寄港空郵包裹時，發現內藏兩公斤市值約41萬元的大麻花，調查後根據郵件收貨地址，前日到元朗一個住宅單位，拘捕一名女學生，她涉嫌販賣危險藥品，將其帶走調查。

毛氈包裹掩人耳目

海關機場科人員上周五（11日）透過X光檢查一件由加拿大寄港，報稱毛氈的空郵郵件時，察覺到影像有可疑，於是打開包裹進一步檢驗，終搜出分四包共重兩公斤的大麻花，市值約41萬元，相信有人圖化整為零分開小包裝，再以毛氈包裹以掩人耳目。

海關其後根據郵件的收貨地址部署，至前日採取行動，到元朗一個住宅單位，以涉嫌販賣危險藥品拘捕一名21歲報稱學生的女子，她其後獲准保釋。海關正調查案件是否涉及販毒集團、毒品來源及疑犯角色。

■記者溫文學

上一則
上一則
劉小麗將提出選舉呈請

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果

連登d吸毒撚幾時出黎聲援

海關都玩黑口罩咁潮

如果求鳩其寫個地址會點

砌生豬肉

你會唔會寄41萬現金出去求其寫？錢黎架 毒品＝錢
child 登真係child 登 幾多歲

求鳩其咁寄囉咪，把撚咩

大麻大把懶潮後生仔都有食，以前讀u大把上莊友係大莊房食大麻，前排去馬鞍山某公屋探朋友，有個排骨眼鏡mk一入lift成陣大麻味

如果無證據係佢買 係咪入唔到罪

同我諗既野一樣
姐係知你地址就可以屈你坐十碌？

你有來源再講啦屌

海關要查一定查埋來源寄件人係邊個
你想屈人隨時自己都要上身

呢樣我都有諗過，如果個賣家搞錯咗地址，條友收貨果陣俾海關斷正就好無辜

d大麻狗出嚟吠未呀

加拿大買合法㗎, 有幾難?

唔關事架喎，好似。
寄件果啲就一定係集團式，買家就唔同。你想害人真係可以買1kg大麻，但係填人地地址，理論上係得架喎

你知有地方大麻合法架可

但有一個夢不會死種大麻
無論雨怎麼打大麻仍是會開花

如果我無理解錯，情況就好似有個陌生人寄包裹/信俾人咁，人地寄啲咩俾你你唔會知架嘛

年中都唔少人坐冤獄架啦
我細個有個UNCLE 係K埸 , 飲大兩杯同隔壁房嘈幾句 , 有少少推撞
返到屋企有差佬上門拉左佢話佢砍死左條友
成身紋身既正常人 , 但係個官同陪審唔信佢 (以貌取人既人大撚把)
咁就坐左5碌

係咪恆安種大麻果個

少量多數唔捉（好似係）